溫馨提示：美股周一起開市提早1小時

可以瞓多一個鐘
1:00am 可以瞓覺

好攰呀

再早啲啦 大佬

晚晚捱夜好辛苦

美國人生理時鐘冇咁快調整到，預計頭一個鐘會水靜鵝飛

港股同盤前終於無縫接軌

點解美國唔可以將個時間轉做朝早開市？

牛牛盤前係4點開始？
歐盤係咪都係3點半開始？

早一個鐘贏錢

夜晚先開始 美國佬唔洗訓？

吉蛇清咗倉仲睇黎做嘜

GME
九點即放
人踩人了

其實係夏令時間搞到香港人唔習慣姐

可唔可以改到4點開市 蝕完港股即刻接住蝕美股

唔睇邊有得上youtube鳩up？

唔係下星期咩？

比吉蛇你累撚死
真係信撚錯你 準備上ifc

等左呢日好耐

可以4點訓
8點起身返工

呢個就係美國強大既原因
Sleep is for the weak

收哆啦，馬後能
日日出d attention post

啲廢老朝早要訓覺

都係好夜
有機會建議移民美加

廢人夜晚先要訓覺

去西岸仲大鑊